睇得出風向開始賴市民唔自律，掩蓋支那源頭

多謝巴打出post,依家再推
保安局發出左超過20萬張豁免強制檢疫

請大家支持廣傳消息
唔自救大家玩完
我哋可以做咩嘢？
1.話比身邊嘅人知香港有個後門大量吸收潛在冇病症感染者及傳播者。

2.呼籲身邊所有人戴口罩，特別係果班唔肯帶嘅中年人

3.如果身邊有料，可以報上傳媒比如蘋果。
例如喺之前post有其他人話知道：
灣仔入境個邊D移民公司而家當免檢疫証明係生意咁做，搵班阿姐派傳單幫人攪。
每日中港司機都幾千人出出入入。

4.煲大件事！比全世界多D人知道，只有多D人覺醒，知道個政府係棄全香港巿民安危不顧，先會爭取到更多人企係我哋呢邊，同我哋一齊抗疫！

兄弟姊妹各自爬山 他日平安相聚

（有圖）呢幅圖解釋左點解咁多本地個案

支那大爆發: 睇下港共豁免左邊32類人士免受強制檢疫

係廢老啫
反正佢哋都係支那人
冇所謂啦

Push

藍陣吹晒風話係71遊行搞到咁

好多人繼續出街玩wo
定係又想將佢地屈哂做廢老

其實識好多藍絲都屌政府唔封關
因為今次係再次大爆發
好多屌緊鹽水既都比佢累死

除非所有工作都係由人工智能完成 人類可以不用出外工作 全世界人類留在家中不出外 就可以防止傳染病

d廢老個個唔戴罩喺條街吹水
死快d就好

賴完七一遊行就賴初選

我反而識既藍絲開始屌政府唔封關
今次係老人院爆發
就算藍都知唔可能關71事
弱智另計

黃絲不嬲當政府死，做好自己就得
藍絲就信政府無事，咁佢死佢事啦

其實香港都無左個案一排
出街唔可能係爆發原因